想買焗爐 有冇咩牌子介紹

次次睇bob叔or dim cook guide明明有d好想煮
但都因為冇焗爐冇得整
終於決心執好間屋搵位放焗爐
想問各位巴絲有冇咩牌子介紹or要注意既？
想買25L左右

一定要夠大 成個煲隊到入就最岩

如果夠位有大買大啦，我32L都嫌細

焗爐太細有時焗啲高身啲嘅嘢例如大個雪芳蛋糕或者焗全雞，食物太近發熱線好易黑成日要鋪錫紙

用緊delonghi，雙層玻璃門，爐溫穩定啲
以前用特福都唔差，用咗好多年都未壞
再之前用National，又係好襟用

好似牌子ok果啲焗爐都唔易打柴，畀多少少錢買個好啲嘅，值架!

成波都過左黎lihkg

有冇可以一直保持同一溫度焗爐介紹

焗爐正常就應該係咁架架喎....

25L真係玩具size